尖沙咀鐘樓唔識郁嘅？

又話開始咗？